// lib/data/quiz_config.dart
import '../models/quiz_question.dart';

final quizQuestions = [
  QuizQuestion(
    question: "Rektor UNESA saat ini adalah Prof. Dr. H. Nurhasan, M.Kes.?",
    answer: "BENAR",
    letterPool: ["B", "E", "N", "A", "R", "S"],
  ),
  QuizQuestion(
    question: "Fakultas Vokasi ada di Kampus? ________G",
    answer: "KETINTANG",
    letterPool: ["G", "D", "E", "K", "I", "A", "N", "T", "L", "T", "N"],
  ),
  QuizQuestion(
    question: "D4 MI berada di bawah Fakultas Teknik UNESA?",
    answer: "SALAH",
    letterPool: ["S", "A", "L", "H", "B", "E", "A"],
  ),
  QuizQuestion(
    question: "Jurusan D4 MI berada di bawah Fakultas ______",
    answer: "VOKASI",
    letterPool: ["V", "K", "S", "I", "L", "M", "O", "A"],
  ),
  QuizQuestion(
    question: "Bahasa pemrograman utama untuk mata kuliah Mobile Programming: _ _ _ _",
    answer: "DART",
    letterPool: ["D", "A", "J", "T", "S", "K", "L", "R"],
  ),
  QuizQuestion(
    question: "Sistem Informasi Akademik Mahasiswa UNESA disebut SI_____",
    answer: "SIAKADU",
    letterPool: ["S", "I", "A", "M", "U", "N", "D", "K", "E", "A"],
  ),
  QuizQuestion(
    question: "Tahun berdiri Prodi D4 MI: 20__",
    answer: "2019",
    letterPool: ["2", "1", "5", "0", "3", "7", "4", "9", "1"],
  ),
  QuizQuestion(
    question: "Dosen Mata Kuliah Pemrograman Mobile: Pak A____",
    answer: "AGUNG",
    letterPool: ["N", "F", "E", "S", "G", "A", "U", "G"],
  ),
  QuizQuestion(
    question: "Laboratorium IoT di UNESA bernama L_RA",
    answer: "LORA",
    letterPool: ["L", "O", "R", "A", "I", "N", "E", "T"],
  ),
  QuizQuestion(
    question: "Jumlah SKS untuk Projek Akhir: _ _ _ _ (angka)",
    answer: "ENAM",
    letterPool: ["E", "N", "A", "M", "T", "U", "L", "G"],
  ),
  // QuizQuestion(
  //   question: "Himpunan mahasiswa D4 MI disebut HIMA _ _ _ _ _ _ (6 Huruf)",
  //   answer: "FORTIC",
  //   letterPool: ["R", "M", "C", "N", "K", "O", "D", "T", "C", "F", "I"],
  // ),
  // QuizQuestion(
  //   question: "Mata kuliah keamanan jaringan: _ _ _ _ _ Security (5 Huruf)",
  //   answer: "CYBERC",
  //   letterPool: ["C", "E", "R", "S", "B", "U", "Y", "T"],
  // ),
];